終於發現扔磚暴徒真身！！！

巴打係咪俾警犬扣留